集體行出東涌好撚過啦

塞人不如塞車
至少面對面衝突大減

一打接實

想比人一次過拉曬？on9

各自努力啦巴打

每日夜晚十點開始, 齊齊坐欣澳對面高速公路, 阻過夜運貨, 又唔洗去機場咁遠, 第二朝六點散水, 佢有種咪開欣澳站

你出東涌咪出防暴囉

ON9

又行你老母咩，塞爆機場就夠

講得出就知你冇出過黎抗爭
垃圾會員
死返去香討啦

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

弱撚智